其實連仔放左廣告，不過要大家幫手襟！

係設定———》支持我們到襟入去，就會有廣告彈出黎
大家得閒襟下，一上又襟下

推！

推

我無野講

我無野講
我要飲水
我要食野

除咗推, 我冇其他野講